今場man of the match係?

？

liverpool goalkeeper

(Bale先係)

朗

Ramos

路夫蘭 超額完成

利個籠

一定係karius

karius

其實馬些路都幾搶眼

安祖羅拔臣ok

Sergio ramos

卡利奧斯 成功做咗今晚嘅主角

Marcelo

巴利就一定
modric,lovren,robert仔都值得拎

扮乜嘢呀，死返入去換衫啦

佢笑緊
fat fat

過數

我投卡利奧斯

karius for sure

金球獎都有得佢攞阿